岩岩睇左英雄學院

。。跟本就 運動漫畫 加 一拳 加 火影黎。。。。。公式到呢。。。

跟本所有漫畫都係男男女女行黎行去打下企下...公式到呢

有下男人又有下女人咁...

呢套係炒埋一碟囉

''One For All''

好似考試咁
識得用公式的人會攞5**/A
亂用/比埋都唔識嗰啲會F

BTW 我英係佳作

又合宿又考試。。。又唔同能力。。🤔

又有眼耳口鼻，仲要有頭髮

頭髮又唔同顏色

好似黑子的籃球

決鬥呀屌你老母